係酒吧度差D俾個女仔呃走部電話 手足們小心D

話說尋晚收工自己一個落吧飲酒
飲飲下突然間有個女仔行埋黎 一開口就話：「Hello , 可唔可以俾電話我呀」 我望一望佢 頂盡廿歲 幾靚女 白白淨
果下真係好慶 好人好姐想呃人部電話

我就話：「咁大個人你自己連電話都無部咩」

佢個表情 話：「唔係呀⋯⋯我想要你電話呀⋯⋯」

我果下慶到仆街：「俾埋個銀包你好無！」

之後佢見呃我唔到就面懵懵走撚左去

而家D人，好眉好貌學人做賊

幽默感依家野。。。

好多年前既高登>好多年公海>幾年前高登>重覆唔知幾多>唔知幾多個公海>連登

好似係

辣殺

幾好笑

搵返個好女仔 你前度都應該想你幸福

痴線佬黎講 你都算on9果批

唉。

Ok